【最新消息】九巴大埔公路翻車 多人受傷

大埔公路發生巴士翻車意外，下午6時許，一輛872號線九巴由沙田開往大埔中心，當駛至大埔公路近大埔拗時，意外翻車。現場消息指，涉事巴士在馬場接載馬迷離開，事後多人受傷待救。

突發

又係過年前

中文大學附近？

呢架係馬場開去大中既線

放心，賭仔好撚命硬的
除非自我了斷

年關難過

右前碌去咗邊

單層？

啱啱大陸落黎？

872
沙田賽馬日尾場賽事開跑後1小時

已經想像到成車都廢老

順帶一提 成日搭巴士 啲廢中都好鍾意企係樓上梯口
巴士佬開咪屌佢 佢仲要屌返人轉頭

富豪平衡大法失效？

成件事唔同晒

fb d on9仔無得再話又係E500 MMC呢款

馬場車應該唔係好多人搭嘅...

過年前總係有D 嚴重交通意外.
鬼差要追數?

2018/02/10""18:15:52""Special Service-Multiple Casualties (TRAFFIC ACCIDENT INVOLVED A DOUBLE DECKER, MULTIPLE CASUALTIES REPORTED)""NEAR LAMPPOST EC0770, TAI PO ROAD, TAI PO BOUND, SHATIN AREA."

ALERT

casualties

個底盤都扭埋一邊

點解可以反到咁
你話上層企哂人就話者

當左自己係車手？

好似死唔少人

仲要個頂比人削左

正宗 輸𨶙死

咩 app 收到嘅 message？

蘋果: 【18:55更新】事件中5人死亡，40多人受傷，其中2人昏迷(其中一人為50多歲男子)

又畀諸葛紫岐講中咗

會唔會多後生仔喺呢架車到?

逢沙田賽馬日尾場賽事開跑後1小時行走，客滿即開。

一大堆廢老搭

馬迷專車

4男1女死亡

大埔公路近松仔園，下午6時許有巴士翻側，現場消息稱，肇事雙層巴士為九巴872路線，行走沙田馬場至大埔中心。巴士向左翻側，不少乘客被困，輕傷乘客亦進行自救，打爛車尾窗，爬出車外協助救人，有傷者頭破血流，獲救後坐在路邊，九巴車長亦受傷，初步指7死逾40人傷。

東網話左七死啦

年年年尾都係咁

年年臨過年都係咁

第二張圖目測四件死左兩件

最新消息！九巴大埔公路翻車 9人當場死亡

大埔公路近松仔園發生交通意外，一輛雙層九巴失事翻側。警方說，7男2女在現場證實死亡，40多人受傷。據了解，運輸及房屋局局長陳帆稍後到現場了解。

出事的九巴是872路線，由沙田馬場前往大埔中心。

你老母就比你整衰哂

最新消息！九巴大埔公路翻車 13人當場死亡
據現場消息稱，肇事九巴長首次駕駛該條路線。

松仔園,1955年死左幾十個師生

成件事即刻心安好多

第一次無其他車長睇住？

最新消息！九巴大埔公路翻車 13人當場死亡

好猛

講真
呢啲插隊司機日日唔同線
第一次行呢條線唔代表佢第一次行呢條路
應該有一定經驗先會派去插象